想請問隻蟹後面「舊野」係咩？

海狗

春袋

屎

蟹屎

未食過蟹膏？

卵
利申：讀Bio

幾千隻蟹的

蟹歡喜

咖啡浸椰菜花
廚師加既伴碟

蟹宿便

猴頭菇

你試下射啲精入去 睇下會無蟹bb 生出嚟咪知 問乜鳩

諗，以為係IQ 題，想答華麗

膏

假蟹膏囉

隻蟹生性病

他殺